<resources>
    <string name="app_name">StoreAccounting</string>

    <string name="blank_title_exception">نام کالا را وارد کنید.</string>
    <string name="blank_number_exception">تعداد کالا را وارد کنید.</string>
    <string name="zero_number_exception">تعداد کالا نمیتواند صفر باشد.</string>
    <string name="digit_number_exception">تعداد کالا تنها میتواند عدد باشد.</string>
    <string name="negative_number_exception">تعداد کالا نمیتواند منفی باشد.</string>

    <string name="blank_buy_price_exception">قیمت خرید کالا را وارد کنید.</string>
    <string name="zero_buy_price_exception">قیمت خرید کالا نمیتواند صفر باشد.</string>
    <string name="digit_buy_price_exception">قیمت خرید کالا تنها میتواند عدد باشد.</string>
    <string name="negative_buy_price_exception">قیمت خرید کالا نمیتواند منفی باشد.</string>

    <string name="blank_sell_price_exception">قیمت فروش کالا را وارد کنید.</string>
    <string name="zero_sell_price_exception">قیمت فروش کالا نمیتواند صفر باشد.</string>
    <string name="digit_sell_price_exception">قیمت فروش کالا تنها میتواند عدد باشد.</string>
    <string name="negative_sell_price_exception">قیمت فروش کالا نمیتواند منفی باشد.</string>

    <string name="alert_delete_inventory">عملیات حذف با موفقیت انجام نشد، لطفا دوباره تلاش کنید.</string>

    <string name="alert_sale_inventory">عملیات فروش با موفقیت انجام نشد، لطفا دوباره تلاش کنید.</string>
    <string name="sale_number_exception">تعداد کالای فروخته شده نمیتواند بیشتر از تعداد کالای موجود باشد.</string>

    <string name="alert_update_sale_inventory">عملیات به روز رسانی تراکنش فروش با موفقیت انجام نشد، لطفا دوباره تلاش کنید.</string>
    <string name="alert_delete_sale_inventory">عملیات به حذف تراکنش فروش با موفقیت انجام نشد، لطفا دوباره تلاش کنید.</string>

    <string name="contact_to_developer"> برای ارتباط با توسعه دهنده و گزارش پیشنهادات، خطا ها و باگ های اپلییکیشن میتوانید از قسمت کامنت ها در اپلیکیشن کافه بازار و یا ایمیل زیر استفاده کنید.
    developer.qwezxc@Gmail.com</string>
    <string name="inventory_description">در ابن قسمت کاربر اپلیکیشن میتواند کالاهای فروشگاه یا انبار خود وارد کرده و در صورت نیاز اقدام به حذف یا ویرایش آن ها نماید.
    تمامی اقداماتی که بر روی یک کالا صورت  میگیرد از قبیل ایجاد، ویرایش و فروش در قسمت تاریخچه آن کالا ثبت میشود.
    اگر کاربر اقدام به حذف کالا کند، تمامی اطلاعات آن کالا به صورت دایمی از دیتابیس حذف خواهد شد.
    تعداد کالا در این نسخه از اپلیکیشن تنها میتواند عدد صحیح و مثبت باشد، در صورتی که کاربر میخواهد از عدد اعشاری استفاده کند، باید از واحد کوچکتر استفاده کند، مثلا 150 سانتیمتر به جای 1.5 متر یا 1500 گرم به جای 1.5 کیلوگرم.
    همچنین امکان سرچ کالا براساس نام کالا برای کاربر برای دسترسی راحتتر به کالا مربوطه فراهم شده است.
    </string>
    <string name="sale_description">در این قسمت کاربر اپلیکیشن میتواند اقدام به ثبت فروش کالا های خود نماید. قابل ذکر است که تنها کالاهایی که کاربر پیش از این اطلاعات آن ها را وارد اپلیکیشن نموده در این قسمت قابل انتخاب خواهد بود.
    همچنین کاربر میتواند در صورت نیاز عنوان و تعداد کالای فروخته شده را ویرایش کرده و حتی در صورت نیاز اقدام به حذف آن کالا از دیتابیس نماید.
    در صورت حذف تراکنش فورش یک کالا از دیتا بیس، تمامی کالا های فروخته شده در آن تراکنش به تعداد کالاهای موجود در انبار اضافه خواهد شد.
    در این قسمت همچنین کاربر میتواند نمودار سود حاصل از فروش 10 یا 30 روز گذشته خود را مشاهده نماید یا اقدام به فیلتر کردن تراکنش های فروش در بازه زمانی مورد نظر خود نماید.
    </string>
    <string name="sign_description">در قسمت ایجاد فاکتور این امکان برای کاربر در نظر گرفته شده تا با فعال کردن چک باکس مربوطه قسمت امضا را به فاکتور اضافه کرده و سپس اقدام به اضافه نمودن  تصویر امضا خود در پایین فاکتور نماید.
    بدین منظور نیاز است تا کاربر در ابتدا تصویر امضا خود را بر روی پس زمینه سفید با استفاده از نرم افزار هایی مانند samsung notes رسم نموده و در ادامه اقدام یه ذخیره آن با فرمت های متداول تصویر نماید.
    همچنین کاربر باید اقدام به اصلاح و بریدن قسمت های اضافی و زاید تصویر امضا نماید.</string>

    <string name="backup_description">در صورتی که میخواهید اپلیکیشن را پاک کنید یا اطلاعات را بر روی دستگاه اندرویدی دیگری منتقل کنید، میتوانید اقدام به گرفتن بک آپ از اپلیکیشن کنید.
    تمامی فایل های بک آپ در پوشه StoreStorageBackUp و در آدرس دایرکتوری اصلی حافظه داخلی ذخیره میشود. به منظور استفاده از آنها در دستگاه اندرویدی دیگر، نیاز است تا این پوشه را در مسیر دایرکتوری اصلی حافظه داخلی دستگاه اندرویدی جدید کپی کرده و سپس با استفاده از بازیابی بک آپ در قسمت تنظیمات اپلیکیشن اقدام به وارد کردن دیتابیس به اپلیکیشن نمایید.</string>
    <string name="restore_description">از این قسمت میتوانید اقدام به بازیابی فایل های بک آپ نمایید.
    لازم به ذکر است که پیش از بازیابی باید اقدام به گرفتن بک آپ از اپلیکیشن خود کرده باشید. فایل های بک آپ باید در مسیر دایرکتوری اصلی حافظه داخلی دستگاه اندرویدی وجود داشته باشد.
    در غیر این صورت عملیات بازبابی با موفقیت انجام نخواهد شد.</string>





</resources>